侵侵未點完票就衝出來話自己當選 VS 關家姐未聽清楚就衝出來攞獎，邊個柒啲 ？

正評：侵
負評：關家姐

你講緊兒登定侵侵？

你最撚柒